月供2800而不是月供QQQ/ARKK的人，這不是個投資錯誤，而是智商缺陷！

1.懂得巴菲特的人很多，懂得catherine wood 的人卻很少

2.投資美股而不知道ARKK是什麼的人，對你來說，買美股是一個錯誤的決定

3.月供2800而不是月供QQQ/ARKK的人，這不是個投資錯誤，而是智商缺陷

4.投資美股，每晚金精火眼地看著市況，交易到收市卻跑不過ARKK的人，應該好好反思一下為何要這樣做

5.別問其他人什麼時候買ARKK，就好像你問別人你是不是智障一樣，難道要別人說你是智障嗎？

6.契媽永遠是最好的

7.短炒ETF的人，請不要後悔

8.堅持，就是勝利，AMD YES，ARKK YES!

arkk

Your name

堅，咁辛苦做乜

In Cathie Wood We Trust

2800同ARK系都有月供.......

聖母日日賺

Cathie Wood上個禮拜叫人keep some powder dry喎

臭雞

得6%現金

AMD